性慾強真係好慘

朝朝都要打j
夜晚又打
一日最少2次
搞到返工冇精神

買個飛機杯玩下啦

agger

哦